今日俾個死新丁韓妹同事蝦==

今朝開工之前老細帶佢嚟我哋條team度交代完幾句就走左
一開始我見佢Asian樣少似yuna
所以問咗佢一句你識唔識中文
之後佢答I don't know Chinese
諗住佢應該係普通唔識中文既ABC妹
後尾全日都同佢講英文
點知就快收工嗰陣拎部電話出嚟睇一睇時間
俾佢去偷睇到我wallpaper係周周之後
佢就突然爆韓文아이즈원 김민추시??
我聽到就嚇到窒咗一窒
佢一輪嘴講咗兩句唔知乜韓文之後就話
Ohhh i see u real into IZONE hmmm~

之後我就連收工交帶啲嘢都冇講
直接唔理佢跑去停車場返屋企

1/10

名都打錯

-10/10

邊有

拉

冇人安慰下我？
將來實比人排

你過得去就預咗啦，堅強啲冇咩捱唔住

好愛你…❤️

diu no chinese

大家睇吓呢張做wallpaper會唔會有少少毒==

= =

想曲線晒自己有車?=.=

鬼佬地方有車有乜特別

씨都打錯

前線手腳海外住難民營你搵工?

個名有蘿蔔文不得止又要識韓文

攬炒巴個幾百萬夠佢哋好食好住啦

剛剛好啦，我認為係可接受程度